[人在機場 個人意見] 塞香港站+阻人入青馬就夠

因為見到同行打算入機場既手足，都唔係好肯定下一步要點，所以開個post討論下。

岩岩搭A巴入機場，大概1點9到左
基本上只要你話去澳門，上巴士check個啲狗都唔會逗你
但係 T1、T2、港珠澳口岸，已有大量狗佈防
你一落車就會逗，同埋根本冇路走
於是我就繼續搭去機場巴士總站，但係都係覺得冇意思，因為佢係唔會俾你入機場Arrival Hall.

絕非散水撚，但入機場真係順到仆街
打算入機場既，不如分2邊

1. 有揸車既，以阻人入青馬既大前提不合作，其實一上到青馬就返唔到轉頭，同埋收費站已重防，唔會俾你不合佢到

2. 於香港機鐵站不合作，阻機鐵 [利申因為不在現場，現場手足請comment]

歡迎一齊討論！

推

同意塞香港站，而家機鐵封淨香港站，一塞香港站好多旅客都入唔到機場，要青馬同機鐵兩邊一齊塞

十連

問題係點塞香港站？

1

2

3

4

5

今日機場因帶豬咀被拉

9月9號，星期一，行動Post！豬嘴有理，面巾無罪！反蒙面法！！！

和理罩 - 唔使上罐反濫捕

有冇現場手足講下。

入去睇過 成個東涌同機場都重防
行兩步就見到狗車
太少人入去有送頭風險

得好少人咋屌

再推

現場太少人

1511 機場外極少人 唔知公路點

唔好叫人去啦
人地好撚中意入到機場先叫塞機場交通架，成班人入去又出唔返黎，等死咩

馬路緊係用車塞
黨鐵就唯有用人塞
分2路呀!
有車揸車
無車去香港站

啲狗自己已經塞咗青馬
大軍可以撤退 返市區

agree

要轉方法

依家一講少少負面野
和你塞group就屌你popo

但好明顯今日塞機場 成效真係唔好

不如人車一齊塞青衣西路.......

香港站

香港站好空 但明明黨鐵已經助攻 入機場機鐵得香港站 其他站都唔停

香港站！

幫推

Push

你地知唔知
機場搭機場快線去到香港站 可唔可以唔落車原車番機場！！

我人在機場

[弱鏈Weak link] Overload 總站上到青馬收費廣場前一個站落

人多好辦事

認真 入青馬條路好順
要大量私家車幫手呀屌

或者靠勇武幫手

真

平行時空？
暢通無阻呀

721

都無塞
得巴士條龍長少少
青馬條路順到世界級

用番太子站的方法爆多次香港站

其實今日真係零效果，東涌入機場真係唔塞
係多狗車多綠龜

同意

佢一夠鐘就自己封左入機場方向，乜都冇做
不過之後有手足掟野入路軌，封埋另一邊

係。順撚到癲
基本上係要係入青馬之前就塞 個到未佈防

完全唔知去邊好

去香港站啦。

不完美 可改善

唔好再on9

要係入青馬之前就塞 冇佈防。

青馬好似都順，狗有佈防

有沒手足去荃灣或者用盡手段捏爆青衣。

都無犯法 東涌又無禁制令
請問可以捕乜?

唔好重覆形式化既行動
變左雨革2.0

成功過既行動
俾人封死左就be water
諗新既模式
勿戀戰

人在香港站，太少手足

唔知你FC左未，但呢個人數被圍捕係分分鐘既事，大家小心

佢唔使捕
查id嚇走大部份和理非
淨番少人搞唔出野

一樣 太少人

轉去科學園參加婚禮

有撚 啱啱走

拉你要理由？

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

香港站好多防暴

屌 走撚哂

依加去香港站 有冇手足？

push

去緊

而家由機場轉去香港站

鬥長命 不送頭

春袋無腳唔會走架 反而次次都有大量鬼扮前線引人FULL GEAR入去

同預約被捕有咩分別?

睇左好耐張相 隻手好奇怪

屌 香港站一條毛都冇

可唔可以上機鐵
但唔落車

去到機場再出返香港再去機場
塞撚住機鐵

收皮啦五毛

推 唔好對班搞手有期望

轉場黎緊！！！

去香港站

去香港站撘機鐵定齋留係香港站？？

冇車既就去香港站！！！

頭尾都有黑警check冇得唔落

加班次

利申： 1420搭機鐵入左機場1520出得翻尼
1）成架車都吉嘅、好多位淨
2）香港站月台最少6狗、吹緊水、格尼有扶手電梯可以走
3）入到機場未入客運大樓就會俾人查機票、手足要準備好機票
4）冇機票就只能話去接機（有藉口請補充）、接機佢會帶你去搭𨋢
i) 落一層可以搭翻機鐵站
ii) 落兩層可以去巴士站

有野問就問會盡答

吹到有咁大得咁大
等啲popo撲餐蒙嘅

咁你覺得今日去邊最有效

唔可以、架車會話停止服務再駛往博覽館方向、不留人
要落一層搭機鐵、問保安話接機佢就會帶你去搭𨋢
架𨋢有兩個保安睇住冇得自己走去搭
一架機鐵一架𨋢的走晒啲人去接機

我諗在機場既手足分分散散有100-150人左右。無特別野做，坐係唔同區域位置

有兩隊popo 係T1T2之間巡，加埋啲報達吏同機管局，嚇下啲人。

T1, T2落車位，T1有20-30 popo，T2有10-20 popo。

13:10時入青嶼幹線收費站，popo 只係上巴士上層巡一個圈就落車，巴士大約花1-2分鐘就走得。

車程順暢，一啲都唔塞。

因為機場有巡邏，感覺上冇乜特別嘢可以做到，加上人手分散，同埋唔會係四面圍城底下做嘢。

想知東涌反而有冇作為，例如喺道路方面，因為入機場主要得一條血管。

其實機場線要塞香港站既咩？ 正常唔係路軌有雜物就會停咩

人在大埔 應該入機場/沙田/德福？

香港站大堂同大堂閘口兩邊大量狗

機場大台講到明今日和理非，唔好呢個時候又出嚟call勇武

我喺入面

咪等佢地次次都咁重防

仆你個街 揸車入去順到 商場又少人 依家去緊香港站

好撚多防暴犬入左閘

其餘人其實點解唔去香港站循環搭機場快綫塞埋鐵路？活動目的係阻塞機場交通，但淨係阻公路有咩用？

一字排開查緊身份證！

仲有堆去左沙田同九龍灣托7
知唔知自己做緊咩

扮接機，狗趕人上巴士去東涌叫你去東涌接

東涌手足請過泥香港站幫手

老老實實 今日如果想塞到機場得一個辦法
就係幾萬人規模大軍團徒步推入機場只進不退
Set南北兩大集結點抱團 下死線 一夠鐘就殺入青馬橋直入機場 打死不退
以上純FF 香港人邊有咁團結

總之轉場去香港站！！！

經過上星期六機場大圍捕後己經冇晒人出去機場
證明政府同黑警啲白色恐怖係有效

屌我夠係咁諗啦
咪搭左一轉翻尼話冇人囉
要人呀呀呀呀呀呀

Update:
香港站7仔對出
有手足俾人搜緊身

有冇人係現場聚緊人

除左車手其他人全部可以轉戰香港
車手繼續努力青馬
咪撚信公海admin

呢個機場大台真係好on9
唔識玩春袋又要做指揮

有用post推

agger

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？[/quote]

1604 收費站勁少車入機場方向 勁多狗

無乜人嘅

黎緊

岩岩渣車一路無阻 轉左入欣澳

香港警察，正宗暴徒，強姦犯

推
去緊香港

講咗好耐啦

真係黑人問號 唔撚明點解圍狗局又肯晚晚圍 星期六機場舒服座車又少咗咁多

之前係到嘅人已散
去緊沙田同德福

係香港站 但真係認唔到手足 加上完全唔多人 點搞

香港站要人呀

聽日就係喇！！！
幫手傳開去！！！